有無人發現離鄉別井好撚辛苦

早幾日 公司叫我去總公司實習下 好撚辛苦
我剩係走左幾日唔係香港已經好撚掛住
有無巴絲都離開一陣時間都掛住香港

去邊先

一個太平洋